譚德塞：WHO下周派專家赴中調查病毒起源 這非常重要

文／中央社日內瓦29日綜合外電報導

世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）今天在簡報中說，世衛下週將派出一組專家前往中國，調查新型冠狀病毒的起源。

譚德塞在線上簡報中說，「了解病毒的起源非常、非常重要」；並說，「我們下週將派遣一組專家前往中國，準備進行調查。我們希望，藉此了解病毒的起源」。

收皮啦唔好下個世紀先去

下星期先去？
陸沉左啦

點解唔下世？

新年前爆 依家先去

下世紀再創傳奇 天謊都等你

雙飛+總統套房含食宿套餐已準備好

緊火要叫雞，這很重要

得喇 唔係中國嘛
你講得我實信你架
俾心機

浸左啦喎

唔知盧寵茂定who專家邊個會到先呢

戲臺搭好了，重要的醜角出場了

依家先去，去游水？

去叫下雞，飲飲食食
你估真係做野

口交部話中國唔係武肺起源，who就派人去查起源喂夾好口供未嫁

證據已銷毀 歡迎查證

France24

收聲啦仆街

咩都洗曬啦

佢地用時光機去?

雙飛咋

查完就出報告：中國不是武肺起源地

咁你都要俾時間人搭佈景同製造證據呀

跟住話搵唔到證據 > 唔關支那事 > 支那又羸

燒都燒佐 沖都沖走

你講我實信架

估唔到侵侵停funding咁有用

報告一早寫好左, 出發都係交戲

幫手毀屍滅跡啫

下星期嚟出糧

你老母閪上年十一月爆,幾百萬人中左招,你今年七月先黎派人入去

痰得菜: 浸到咩都無曬, 終於係時侯去做場戲

d水沖到四圍都病毒

不如年尾先去，岩岩好一周年

無可疑

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

水浸先去？去叫雞ja

傻閪黎 管軼都話成個街市先撚晒追蹤唔到源到

自己人查自己人

等睇俾洪水沖走

我.................…

唔知點解 睇完第一個反應係好想笑

咁之前果班做咩

派潛水員去？

下個禮拜成個P4 Lab都比洪水沖走左啦

叫雞團

過去夾口供姐，唔通真係認真查咩，可能又話喺歐洲嚟，喺動物嚟，喺其他地方嚟，唔知會唔會俾佢入去P4實驗室做下樣呢......

水災後流離失所嘅幼蛆

即係自己人查自己人？

WHO 56K上網

個代表團咩底細？

啲證據啊已經消除嗮先會去

近排身痕想去屌幼幼姐

比埋澳洲果班一齊入去查啦

遲早清算呢條BLM

係佢地弱智，定當中國弱智，定兩班人都弱智？

肯定又係冇證據證明支那係起源地bla bla bla

喂, 支那話病毒係美帝起源喎

做樣 比假證據啫

又可以去叫雞

中國妓女團

你d Friend黎架嘛

肺鹽雞

洪水都黎先去考察?
玩水舞間咩

賊過興兵

唔好下世先去？

下星期去可以享受長江洪水

仲遲過雜總，笑死人

鳩痕去起雙飛？

玩撚到全球死咁多人， 依家先話準備派人去

隻飛唔係講啲G呀好核突

承認源頭係中國
黑鬼仲唔係危害國家安全

就係夾好曬先去，出返黎就話証實源頭係美國

又去玩細路女

搞左半年先毀滅哂d證據咁冇效率？

雙飛咁少？
黎個51大爆炸啦

咩證據都消滅曬
而家派人去就係去證明無證據

呢個世界真係好撚荒謬

中國就係要用水淹城市
大清洗走的病毒
等你搵不到源頭

同警鑑會有咩分別

死咗50萬（唔計支國收埋條數）

人地執好晒野啦，偽做埋證據，等睇查完話源頭唔係支那，係美國

佈景set 好晒
演員埋位
等導演叫 action

冇證據 查乜撚

梗係去查啦 目的係要證明中國唔係起源

力來收埋尾期著草返非洲

比哂時間支那消滅證據
到時肯定又話乜都查唔到

依家出去幫中共洗白先

小心洪水浸死你個非洲人

用咗半年時間終於作完個古仔啦
下周可以推出

搞咁耐終於造夠料
決定左屈落邊個國家未?

證據處理晒
隨便調查

Asian tight pussy

要等国定準備好晒先去

證據冇哂啦
而家得返新種 可以賴歐美

點解淨係前往中國，口交部咪話左乜撚野都係中國，就係武肺唔係囉who 想學美國搬石頭？

唔會信WHO

搭咗咁耐棚
終於入得中國喇？

去收錢，跟住話源頭唔係支那，美國先係源頭

點解入中國調查
而唔係美國、歐洲？

24小時揾雞強姦佢地
之後咪冇野查到，fact check左

點解唔去美國先，明明係美軍帶過去

BBC

源頭嗰幾個人都死咗，火葬埋，灰撒埋落海，飄過太平洋去到美國喇。依家先去中國查會查到啲乜嘢？

查撚到
然後話病毒起源不是中國

安排好了示範單位了

水災起碼持續成個幾月
明顯係吧鳩人

大量囡囡任揀,包食包住

sir, 場地已經乾凈曬

同班支那幼幼大戰完七日之後
🐒：武漢肺炎起源於美國

然後結論起源係美國

查完話中國唔係起源然後就想完左件事，估都估到

睇吓佢場戲會點做

咁早呀?
唔過多10年先去?

點解要調查中共？默認左係支那病毒？定見到美國真係制裁港共 所以開始驚

習總: 有人黎查三峽快啲泄洪洗太平地啊啦

譚﹕調查結果顯示源頭不在中國

去考古

坐時光機查？

啱啱屌中國妹個陣習大大打黎話搞完國安法可以有時間俾啲證據我去查

等毀屍滅跡

洪水都沖走晒啦

唔係美國出現先咩？

去美國查啊嘛

不如10年後先查

係豪華水上樂園呀

當全世界弱智

都叫做快過盧寵茂

盧院長唔知又會唔會去呢

結論: 原來係美軍嘅生化武器

係咪又係去北京

去到查到係美國人咪得囉

過咗大半年仲比你查到真相咩

竟然快過佳佳

WHO=CHO
幾時去都同香港黑狗辦墮樓案咁，
無可疑

訓咗幾耐呀仆街

7.1 維園見

水浸喎, 做咩姐你

出公數去食幼女者，中共肯定準備好女女比佢地享用

美國都話搵到證據 洗撚靠你who

去安排好嘅展覽館視察?

去游水呀？

叫條仆街睇埋
新個隻豬傳人病毒

了解下咋，人地帶你去邊睇就去邊，有咩調查權

盧醫生身在內地咁方便，起行去幫手未？

死開啦屌你老母

Tedros Adhanom Ghebreyesus都幾似病菌學名

而家又有新病毒
順便調查埋啦

好肯定屈落歐洲度

可以坐頭等住總套玩五邑大爆炸
番黎就話唔清楚唔知道

最後結論係個病毒由西班牙嚟

去查完報告話源頭係美國